---
layout: "comment"
hidden: true
title: "8777"
date: "2009-03-15T09:11:27"
uploadBy:
- "Fredy"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo,
nutzen wir doch die neue ft-db mal, es war zwar kein Bild von dem Bauteil drin, aber ich hab mal schnell eins gemacht, hier der Link [URL=http://ftdatenbank.ftcommunity.de/show?show=bauteil_details&id=1757]Bauteil 32321 [/URL] 

Gruß Fredy